====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: J ' y fais des propositions sur le pouvoir d ' expertise et suggère de créer une autorité indépendante d ' expertise , notamment urbaine , dans le but de promouvoir le débat critique nécessaire à l ' action .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

